驚到訓唔到，可唔可以入一入嚟俾啲勇氣我

深夜開垃圾Post真係好對唔住

我好驚，但係我知有啲責任一定要承擔
場運動開始咗咁耐得612果次係好似今日咁

琴晚寫咗封遺書，交代好後事
今日訓到下晝，去自己細個最鍾意食果間麵檔叫咗碗以前仲係個o靚仔果陣成日叫嘅麵
返到屋企，播咗首自己最鍾意嘅歌
灘喺張凳度成個人放空晒，望住窗外嘅樹
享受自己最後嘅寧靜時光
果種感覺就好似…知自己聽日就會死咁

我唔係驚死，我係驚自己死得無意義
驚就算自己犧牲咗都唔會有任何改變

其實人喺咩環境都生存到，犧牲少少自由一樣可以過得好安穩
見到有好多後生仔好似活喺平行世界咁，如果你問我葡唔葡萄，好坦白講我答你唔到
不過我知上過街就返唔到轉頭，俾返果種環境我我都唔會過得安樂

究竟一個社會要扭曲到咩地步先可以迫使一個二十歲嘅年輕人寫遺書?
聽日預咗一個人上前線，預咗自己有機會返唔到黎

應承我，無論點都要行落去得唔得?

加油。

這是一封為我日後在街頭抗爭中遇害時準備的遺書

煲底見。

聽日全民打波日，衝呀

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

早啲返家啦, 成日on 9 9 係街比人打比人拉,又唔識保護自己同隊友

互勉

加油，手足

其實個個都驚，但人一多我地就安全
要記住有好多手足都會同你一齊走

其實有咩驚

我地仲要煲底見嫁 咁快講死咁傻豬！

去睇打算啦

聽日唔係end game唔洗擔心！不被捕不流血盡力就得！鬥長命丫要！

巴打要量力而為
光復香港唔係一朝一夕

留返條命仔可以出多幾顆彈，救多幾次火

以前從來都唔相信連登有愛
自己都係最典型果種口不擇言嘅痴線連登仔

但近呢三個月大家都成熟咗，好事黎

齊上齊落，無謂無懼

你可以有犧牲嘅決心
但係都要盡最大努力求生
聽日唔係endgame
過咗聽日香港仲需要你
我哋一齊打呢場仗
齊上齊落

煲底見

氣氛唔同咗

巴打加油！大家會互相照應架！煲底見呀

記住, 所有人都有自己做到既野, 做盡就無悔.
真係好驚, 唔緊要, 企後小小, 一場革命所有位置都要人, 一定有一個完全適合你.

我都好怯 但係我地要一齊加油

七月一號果晚見到有死士我會覺得好難理解
但去到今日…我完全明白果種感受

聽日見 萬事小心
記住唔係endgame

唔好放負！大家挺起胸膛，人生之中為正義，為公義、為出世既地方發光發熱，仲要咁多人倍，你老豆同你阿爺都未必有呢個機會試過！
加油！唔好縮！唔好未出就諗住死，死、死............市民行街、感受國慶、見到不公義就對抗，做個正常文明香港人！

死咗連做冷氣軍師都再無可能

無咩叫做死得有無意義，因為你就係運動嘅一部分，係我哋嘅兄弟姊妹，我哋有住同一信念，依樣就係意義

保護好自己係保護人哋，保衛香港嘅先抉。勇氣早就喺你嘅心入面，只係我哋身體同軍備好明顯仲未準備好，至少唔係同敵人同等級。

你已經好勇敢，手足，加油。

加油

同啲fd講咗話聽日可能返唔到
但對住屋企人完全無勇氣講…

加油
煲底見
聽日好危險 聽日好大集會大戰 但聽日都唔係end game
世界唔係只去到10月1日
仲有好長嘅路要一齊走
齊上齊落

明白，走得甩一定走
絕對唔會送頭
多謝絲打

加油
你有勇敢企出黎已經好叻仔
放鬆啲
調整下心情
聽下歌 hea下 試下訓覺
聽日好多人會陪你

驚係正常 冇人唔驚 但驚又可以點 一齊加油囉 煲低見

同行兒女 為正義 時代革命

我澳門人，之前長期喺外國無機會幫手，今次咁岩有機會黎香港幫手。我都好撚淆，分分鐘關都入唔到、爆眼、比人拉……但無論點都好，望住一個又一個前輩為咗香港已經犧牲咗咁多，有咩藉口都好，聽日唔可以唔出，一齊堅持落去。

遺咩書呀！！！
屌你係咪想我地掛住你一世！！！

每次都係一個人

寫定先有備無患
起碼證明自己唔會自殺先

btw提返大家聽日記得攝衫

聽日唔會死
要死都只會係班狗

煲底見

我都好驚 加油啊手足聽日目標不被捕不流血 仲有好耐要行

共勉之

應承我，無論點都要行落去得唔得?
我諗個個都會要求你將來係煲底相見，
所以要好好保重！

夜媽媽打唔到咁多隻字 借巴打以下段話

聽日唔係end game,
只係一個重要性既集會,比世界人睇到中港共打壓自由集會,發表意見,
絕對唔係聽日送頭

武運亨昌早d休息

我都瞓唔著

今日唔係最後一戰！
保留性命 煲底見！
手足 一齊加油！

Sorry 再睇一次先見到你要勇氣

加油！

加油呀

見到手足俾人拉我好慚愧
如果我都俾人拉埋一份個心會平衡啲…

我都好驚！手足頂住 等你聽日報平安

加油啊
約定你煲底見
到時要煮返餐好嘅畀你哋食

加油
啱啱發惡夢比狗追嚇醒

加油 glory to Hong Kong

手中有重形武器就有勇氣

手足加油
聽晚要上嚟報平安呀

Don’t worry my friend

手足約定你聽晚準時喺連登見好冇

由細到大都係屬於無情緒問題果類人
喺呢一刻我自問都係一個精神好健全嘅人
如果連我都驚到咁…其實真係好難想像果啲有抑鬱嘅巴絲點挨過今晚

加油，香港人陪住你

巴打加油
煲底見

聽日見

聽晚完左一齊返屋企食飯 一個都不能少

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

You are not alone

你唔會有事 大家都唔會有事

Gayao HKers are with you!

話說今晚食完麵又即刻去老麥叫咗個辣雞包
好似驚自己以後都食唔到咁

你有勇氣寫定遺書, 更加要有決心返到屋企, 煲底見

一齊加油

手足，你唔會死
我地會戰勝然後煲底下相擁

陪你衝去煲底
唔好太情緒化
理性啲諗
無事

仲有好長嘅路要行 聽日唔係End Game 一齊加油！

Push

大家要安安全全返屋企食飯飲湯！
要訓喇，如果唔係聽日唔知醒

應承你，煲底見。

我哋煲底見啦

同你一樣交代晒後事
真係唔知點解會咁驚

出呀！

加油

光復香港
時代革命

same

手足
唔好死

話我知咩歌

加油!最緊要要注意安全～

加油💪🏻早啲抖下啦

屌 喊撚左
手足約定煲底見！

約實你 煲底見

我都係，今日屋企人開聲叫我唔好出。
之前一次都無阻止過，只係叫我小心
攤左係床4個鐘都未訓到

you are not alone

煲底見
一個都不能少啊巴打

加油啊，手足
煲底見

缺一不可

加油！
一個人可能會驚 但係你諗下咁多人陪你
無事嘅 要平安返屋企

個人建議你dum左封遺書佢，如果你帶住已經交代好曬後事既心理上戰場，你遇上危險時既救生欲會低好多

聽日會係大戰，但係絕對唔係end game
我聽日都係自己一個出 加油！

巴打大把世界

我都好驚 但到呢一刻 真係冇得再驚
加油 齊上齊落 應承我地 保護好自己
我地仲要係煲底除罩相認

齊上齊落阿要保命 手足 我地仲要煲底見咖加油

果鳩個係咁出post話驚話怯。

3個月仲未驚夠？

我地點對得住係入面比人怯持緊既手足

美國佬都落場！你認為你應該點做！

平安番黎

齊上齊落呀手足

nZk Promare ost
聽聽吓聽到喊咗
一諗到自己要寫遺書就好難受

加油手足
我都未訓 同你加下油
萬事小心
聽日唔係end game
我地仲有好長嘅路要一齊行落去
如果個下覺得唔掂就退番後
冇人會怪你
Btw 希望聽日之後見到你上黎報平安
想搵人傾偈可以add我tg

大家都好驚 聽日萬事小心 加油
願榮光歸香港

香港人加油！

三個月都未驚過
今日唔知做乜鳩

應承你一齊行落去

收皮啦你P牌仔
樓主肯行出嚟已經好有勇氣

齊上齊落

加油呀巴打
大家都好驚但企得出黎嘅都好勇敢
齊上齊落，聽日見

p

我無事，係有種對死亡嘅恐懼啫
巴打有心

我都係咁
但寫遺書記者寫唔會自殺
費事黑警搞到人被自殺

手足 加油啊 萬事小心 你死期未到嫁

頂住 我地後邊跟緊

煲底見！！！

屌 我都係
尋日身邊有人被捕 同秋後算賬
今日無啦啦勁不安
手足我地要一齊努力啊

我71前一晚都寫左 不過呢排被自殺咁痴線 想燒咗佢

手足，聽日見！

手足 你絕對唔孤單 絕對唔會死 煲底見。

你有大把同路人响不同崗位一齊撐
聽日食飽有氣有力跑快啲
記住記住記住 唔好送頭 要閃就好閃 等下次再出嚟
安全返屋企呀

睇一睇呢段片，俾啲力量你！加油！
支持你！

鬥長命啊

巴打 一齊行落去

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

香港嘅問題唔止係黑警、港共政權咁簡單。

點解香港人快樂指數咁低？生活得咁艱苦啊？

係因為香港社會從來都無將人命當喺人命咁嚟看待啊！

人之所以有價值，唔係因為擁有幾多、做到幾多，係因為本身就有。

香港社會正正違反咗呢個原則，所以先搞到越嚟越衰落！

奉勸大家留番條命，一齊努力拆掂去！

其實再咁落去我係咪有機會抑鬱
有無人可以教下我

唔洗理佢 佢5毛嚟 個個po都一樣留言

平安回來

你仲有我地 唔好咁諗 有咩不妨傾下

聽日唔係大戰！！！！ 仲有路要一齊行

唔會死 唔好死

撐住
祝各位武運昌隆

係，雖然大家唔認識，但真係..唔知點形容，總之好溫暖，多謝所有手捉

只係好奇抑鬱係咪就係呢種感覺
I should be fine

一定會 聽日見

一人一磚係要個震攝力

要令班黑警唔敢再行前半步

極重要 古羅馬野史 請求各位朋友聽下個故事 純歷史分享 求推熱門

手足我哋要齊上齊落
他朝有日會係煲底見你

ching, 對共產黨係長期戰爭，加油

應承我萬事小心
遲下帶我去你講果間野度，食返你細個好鐘意既麵
得唔得先？

我都好驚 而3個月第一次係咁 但係我相信咁多巴絲陪着我地 Everything are goona be ok.

唔會畀你死

聽日六區見

1賠1

我會盡我所能保護我後面嘅人
有機會再換埋對面一隻

Respect bro

加油，煲底見，一齊開party

巴打 約定你一齊食麵
一定要平安
一定會冇事

唔洗驚，香港人冇嘢拆唔掂。
連風災第二日都返到工，
有咩冇可能。

我地 一個也不能少

巴打
約定你係煲底相見
應承我 嗰日要見到你
今日一齊加油 賀佢老母啦
有緣就夢中相見啦

我之前都頗絕望 老豆斷左我水電上網 成日問我幾時死 個刻真係好迷茫 都有諗過跳樓 好彩班手足開解我 死解決唔到問題 係呢個殺人政府面前更加唔會有用 不如留番條命仔睇班狗比人清算 同支共倒台
有時候放鬆一下自己都係一件好事 攰就中場休息下啦 我地會等你番黎
希望嬴左之後可以係煲底見到你 hug下又點話
利申屋企人深紅

手足加油
煲底見

我唔理，總之留命帶我去食麵

我地要煲底見

1換1跟本唔值得 佢地個條係狗命 我地個條係人命呀

加油 預哂左一個人上 香港人同你一齊！手足 加油！！

Ok 你都係 煲底見

btw 嬴左有緣相見等你食麪 hehe

大家要行落去

加油，聽日係大戰，但唔係end game

為了失去生命嘅手足

唔好死

應承我 我地二號再見ok？

我簡單咁講句
我唔係驚所以唔想出
我係驚自己出到黎，無辦法換到一隻狗返去就死撚咗
mon post狗你唔好覺得你地呢幾日嘅行經會令到我地驚

我就算死都要帶一隻一齊走

你講乜呀 嬴左一齊食麪呀屌

加油。
我地一齊行落去。

加油！保住條命仔我哋煲底見

你唔洗死都可帶好多隻走

你聽晚返到黎同我開post報平安唔該

香港人加油。

光復香港

時代革命

有冇魔法師諗緊比狗搜手嘅應對方法
係咪跑唔甩可以下世再嚟過

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

執生！叫到速龍五洗走！Charge !

無事架

請你食麵.jpg
唔準死住

勇氣100% ！ 加油 聽日見

兄弟加油

加油！大家都一樣為香港出力

手足萬事小心

你死咗就將香港拱手相讓咗俾黑警、共產黨、何君堯！

平行時空嘅人唔好理啦，你睇哩度幾多人撐你！

大家都唔會放棄，你都唔好放棄！

手足，加油！

我地要一齊行落去
出得黎嘅都係手足
大家齊上齊落

自由是我戰袍
不怕咒罵
不怕瘡疱

加油 大家注意安全

約好左 係煲底見 不見不散

喂啊唔得啊死咩死
拿 我到時就買定你話嗰碗麵同個M記脆雞包喺煲底等你
你應承我聽日平平安安，ok?

聽晚要係依度見到大家

各區手足聽令！新口號：有速龍 一齊衝

聽日瘋狂嗌呢個口號
我會企係你前面 唔洗驚 一齊衝

up

暴動10年
襲狗好似2年？

係抑鬱、無助同絕望嘅感覺，就係咁樣。
搵人傾下，唔好死。

其實好撚煩 唔好日日用會死做前提 個撚個同化哂覺得會死 累撚到比狗追就賣全家
狗未撚死一隻 唔好再覺自己會死先 唔撚需要負能量

加油
要煲底見

God behind you

唔好自己嚇自己
通常越諗越中

保護自己係首要
然後先諗去付出更多
加油

有冇巴絲單拖出沙田

大戰⭕
Endgame❌

我有留意開樓主 記住你並唔係一個人 有一大班有同樣理念嘅戰友 人多就會安全

聽日安全返屋企之後上黎講聲

唔好咁灰， 我地有既係人數，不斷進步中

你封遺書聽日唔會用得著

但係有道理
做完任務唔走
越企得耐 越對峙得耐
畀時間對家調兵、包抄、做陣營分析

巴打同其他手足都唔準有事
有心事就講出嚟，我哋陪住你
等你聽晚報平安

十年前我啱啱開始接觸政治對香港好絕望
絕望到有抑鬱出唔到街
呢幾年見到中共真係有機會倒台，
香港有機會重生就開始有返希望
為咗新屋嶺同其他受傷、被自殺嘅手足我聽日會盡全力賀佢老母
而家興奮多過驚

加油！！！

手足加油

訓唔著，聽日真係唔知會點
大家萬事小心

大家萬事小心一定要平平安安翻屋企！

有冇諗過
你可以同天父傾訴你嘅感受
並祈求佢加你力量同勇氣
面對今天同以後每一天艱難嘅日子？

手足 萬事小心

光復香港
時代革命

聽日大家都要平平安安返屋企架！

加油但唔準送頭 一齊去一齊走 要同港共政權鬥長命 睇住佢仆街 睇住黑警俾人清算俾人十倍奉還
最重要係我地要係煲底除口罩相認！

共勉之 煲底再見

手足 我地相約煲底
一齊行落去ar

與其呼籲人行落去
不如自己行落去
你唔會咁易死㗎 除非你自己想放棄生命
或者咁講 親身逐個逐個呼籲其他人行落去啦
我明白最壞打算可能係被捕 但唔可能係死
既然你都擔心死可能會變得無意義
點解唔留返條命做有意義嘅事情
死咗可能有迴響 但亦有可能乜都做唔到
而生存至少可以確保自己有所行動做成影響
要避免無十足把握做成影響嘅死亡
得唔得呀

依個唔係垃圾post
聽日唔係endgame
萬事小心
加油

煲底見

如果求神拜佛有用我覺得我地一早贏咗個

利申 老母係神職人員

向好嗰邊諗 如果無神明我地一早輸咗
徹徹底底嗰隻

聽埋首歌我就去訓，聽日記得要攝衫
我真係好珍惜依家呢種灘喺張床度嘅感覺

各位晚安 祝武運昌隆

加油 我地唔會輸

唔怕 因為我都驚 驚咁就一世
我有想像過自己嘅將來 我亦有我嘅理想藍圖
聽日俾人拉完告得入之後呢一切都係泡影
我驚到呢一刻我都未訓到
尤其係我認真思索過我去嗰一區情況幾惡劣後
我已經想像過聽日係點難打法
但我唔可以因為怕就轉區/唔出
事關嗰區我有好多好友都會出 我無辦法咩都唔做
我亦都無可能叫佢地轉場
因為人一少 就會害咗其他係嗰區嘅手足
我做到嘅 只有陪佢地行落去 即使路有幾難行

我都瞓唔著
各位手足加油
聽日萬事小心
武運亨昌

巴打可唔可以應承大家
聽日冇事返到屋企
開post報個平安
唔想你有事

大家認真祈求，榮光必歸香港。

我都係一齊加油

記住你唔係一個人上場亦唔好諗會死你要諗我哋點贏，最緊要人多團結唔好戀戰唔好俾仇恨阻礙自己思考，記住自己好重要記住身邊每一個都好重要..我哋約好左煲底見、唔可以缺少左你....加油！

聽日並唔係最後一戰！我相信香港人最後一定會贏！正義必勝！
今晚好好休息，聽日萬事小心！

大把人訓唔著，個個都想今日幫班兄弟報仇

如果走得甩我會報平安
如果48鐘最後我都無上水咁就真係凶多吉少

記得用tg定時傳msg功能

做人要知所進退喎

聽日無目標的就唔駛玩太耐

加油！

好緊張好焦慮

+1

加油！香港人支持你地！

手足加油 我都訓唔着 重有啲肚餓

煲底見啊 齊上齊落 加油

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

香港人 頂撚住呀！
還有 40天 .........

目空巴，好明白你感受

連登有史以嚟最大嘅風向：聽日係大戰（好重要，唔該入嚟推）

香港人

今日一戰，唔需要破釜沉舟，放開必死之心反而無心理負擔。齊上齊落，直到煲底相見！

聽晚要見到你喺到留言

好想煲底同大家見

我哋相約，煲底見。

我一定要見到咁多位。

我哋一齊加油。

我完全明你感受
琴晚收到消息有個中學同學比狗咬中
雖然唔熟但成個人崩潰咗
因為有幾次偶遇佢 大家都係單機友

不是end game，加油

之前網上見到

手動轉

// 如果你仲猶豫緊，去唔去，可以FF下嗰一日，煲底除口罩嗰一日。
每次我FF完，都會充滿力量。以下為個人FF畫面：

直到嗰一日，我地贏咗。
我地會約星期日，出嚟金鐘慶祝，朗讀宣言。
理所當然地，民陣會做大台。民陣可能會約十一點，但一班勇武派，會約返嗰一個時間，612、71嗰個時間——早上六點半。當日，我地會著上黑色衫，full gear，準時到場。「一、二、三。」我地除低頭盔、眼罩、豬嘴——我地見到對方嘅真樣。嗰一啲熟悉嘅身影，喺前線見過無數次，今日，我地終於睇清楚手足嘅外表。
開始有人喊，係痛哭嗰隻。然後，我地一個個咁喊，現場最缺嘅物資係紙巾。之後，由71入立法會嘅義士上台，大聲朗讀宣言，所有人一齊嗌——光復香港，時代革命。
大台到了，和理非出嚟了，佔領夏愨道係基本。物資全面進場，我地排物資鏈，傳保礦力、飯團同退熱貼。所有嘢準備好了，牧師上台，帶領我地祈禱，紀念死諫嘅手足，我地喊。默站完，我地坐低，食師奶整嘅糖水，睇片，又喊，會有好多人上台分享，尤其係一班被釋放、康復嘅手足，我地見到佢地冇事，太開心，再喊。會有政黨上台，宣傳兩句，我地會嗌下「我愛鄺神」，笑返。
去到晚上，大台要收，我地會左膠地開電筒，唱一次《海闊天空》，喊到仆街，先講再見。但係，我地會留低，拎支鐳射筆出嚟，好似落club咁喪唱歌、跳舞，玩到攰，再由一班父母接放學，返屋企。
我地知道，往後嘅日子，仲有好多嘢要爭取，但係，贏咗呢一場仗，令我地行得更遠。我地嘅未來，仲有希望。

希望你FF完嗰一日，都可以充滿力量，堅持落去。//

推

記得驚就唔好行咁前

人地以為你前，你驚到走

會害死手足

巴打唔好諗咁多
你有自己要打嘅仗，其他人恨唔嚟，亦唔洗恨其他人，因為呢個係你條命嚟。其實你已經做得好好、到今時今日仍然堅持住。要記得我地唔係孤軍作戰，但時機嚟到、就要去做好要做嘅嘢

要記得勝利唔係靠犧牲自己條命仔
係靠對面犧牲佢地條命仔啊

煲底見

求你一定要報平安呀手足~
大家都一定唔可以有事架~
BE SAFE BE WATER~
Love you all~ 💖

夜晚返嚟報平安知唔知
我哋要齊上齊落

等你返嚟報平安呀巴打

加油啊手足
有咩心事可以係度同我地講，
我會一直online覆你㗎！

LIVE YOUR LIFE TO THE FULLEST !!
You are NOT DONE yet !

巴打共勉之
我都訓唔到黎圍下爐啦我地

應承我，要返到黎好唔好？

連登有史以嚟最大嘅風向：聽日係大戰（好重要，唔該入嚟推）

我都好不安
但不安還不安

要諗下聽日嘅目標係咩先
唔係比狗打
唔係比狗拉
唔係主動去見啲狗喎

有咩事就走唔好磨
衝就要講一齊
退就面對着啲狗退

應承你！

加油，仲有好多手足一齊行

驚到唔識驚
任何人都會有被捕被殺嘅風險
如果我死可以改變到社會
我唔介意

加油！聽日見！